知唔知點解勇武派成日俾人話有勇無謀？

因為根據水鏡先生士氣論所言
「敵將常勝者，貶敵將有勇無謀」

成日放風貶勇武，係咪好驚呀？

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡